(川習會)韓國曾為中國一部分 南韓官員：不符史實

駁曾為中國一部分 南韓官員：不符史實

2017-04-19 22:39中央社 首爾19日專電

韓聯社報導，美國總統川普近日受訪透露「川習會」涉韓內容，中國國家主席習近平談到韓國曾是中國的一部分。南韓外交部官員稱，此番言論毫無價值，不符合史實。

南韓「聯合新聞通訊社」指出，川普12日在接受「華爾街日報」專訪時表示，習近平在6日到7日舉行的中美高峰會談上談及中國和朝鮮半島的歷史，談及幾千年歷史和無數的戰爭，稱其實韓國曾是中國的一部分。

韓聯社報導引述南韓外交部官員表示，無論報導內容是否屬實，在數千年的韓中關係史上，韓國並非中國的一部分，這是不爭的歷史，為國際社會所公認。

據報導，習近平到底有沒有在川習會上這樣說，川普有沒有會錯意或誇大其詞，口譯有沒有失誤，尚不得而知。

全世界都是中國

トランプ氏の「韓国は中国の一部」発言に反発＝韓国政府

2017-04-19 19:07

【ソウル聯合ニュース】トランプ米大統領が中国の習近平国家主席と首脳会談で交わした対話の内容を伝え、「韓国は中国の一部」と発言し、波紋が広がっていることについて、韓国の外交部当局者は「一考の価値もない」と強く反発した。

同当局者は「報道内容が事実かどうかと関係なく、数千年間の韓中関係の歴史で韓国が中国の一部ではなかったことは、国際社会が認める明白な歴史的事実であり、誰も否認できない」と強調した。

トランプ大統領は米紙ウォール・ストリート・ジャーナル（ＷＳＪ）とのインタビューで、「習主席が（６～７日の米中首脳会談で）中国と朝鮮半島の歴史について話した。数千年の歴史と数多くの戦争について。韓国は実は中国の一部だった」と述べた。

習首席が実際に会談でトランプ大統領に述べたのか、トランプ大統領が誤解し、誇張して表現したのか、通訳ミスなのかは確認できていない。

kimchiboxs@yna.co.kr

如果只係講韓國塊地，咁又唔係錯，漢武帝時期已經喺嗰度設朝鮮四郡，但嗰陣滅嗰啲朝鮮人應該同依家啲韓國人冇乜關係

終於明白
點解美國在南韓部署薩德系統
要中國agger

係就係，但已經冇意義。習的意思都唔係對泡菜有領土主張，只係話俾侵知朝鮮半島問題中國熟悉，且應該主導。

自古以來

證明自秦漢以來
中原炎黃子孫四出侵佔殖民

咁高層次既官都打d咁既飛機

咁講都可以話中國曾是日本的一部份

所以班細既咪日日打飛機打到出血囉
你覺得唔要面但佢地老雜好受落

"金之始祖諱函普，初從高麗來，"

金就是清朝的祖先,清朝的祖先來自韓國,所以說韓國人曾經統一中國
中國是大韓國的一部分,是有根據的,而且是清朝皇帝乾隆欽定的證據。

中國曾經係蒙古一部分

南韓係繼承辰韓，三韓，又真係無比中國佔領過

美國，加拿大，澳洲，紐西蘭，印度，香港等等是英國自古以來不可分割的領土

箕子朝鮮，衛滿朝鮮係中原流亡政權非法霸佔外國領土，類似國民黨係台灣既地位，而且呢兩個政權仲係好疏遠既中原諸侯國，後來成為漢武帝集權既犧牲品

外國領土 嗰陣嘅半島土著建立左咩國講嚟聽下

反正唔係你支既傳統勢力範圍

兩個玻璃種族開波

辰國 (辰韓、弁辰)

自己打死佢

香港食下花生算

當然全部領土都係征服翻來，周人征服商人，燕國呢d都係周人北伐山戎開發出來

好在後來高句麗蠻族入主，否則朝鮮北部都會好似渤海圈其他地方一樣成為支那核心領土

孔子也是韓國人

當時朝鮮北部應為濊貊人既領土，濊貊原本係東夷既一分子，後來周人入侵以後向渤海北部遷移，被一直逼遷到朝鮮，後來扶餘國就係呢班人建既國家

支韓都非常善於地圖開疆

同劃南海牛舌線一樣, 劃完, 瘋狂對內自我催眠

香港曾是英國一部份
台灣曾是日本一部份

東三省都曾經係朝鮮國土

衛滿朝鮮 根本就係流亡漢狗逃走後自立既新國家

都唔關漢帝國時, 有時仲打柒漢帝國

鮮卑同朝鮮有乜撚野關係

屌 藩屬國都計呀？

漢狗 同 清帝國又有乜撚野關係?

你知唔知你up緊乜 就算有冇清帝國，朝鮮都曾經係中國領土

五胡亂華就相等於支那既民族大遷移，高句麗入主差唔多就等於盎格魯人入侵不列顛，羅馬人係不列顛停留左幾耐實際已經同後來英格蘭既歷史無太大關係

高句麗同慕容鮮卑打仗實際上等於東哥德人同法蘭克人打仗，本身同意大利人已經無關，不過東亞既意大利人夠聰明，將所有蠻族都發明成中華民族，所以無民族大遷移，只有漢人同少數民族既內戰，高句麗自然仍然係中國東北既一部分

不列顛曾經係羅馬既領土關意大利乜事？

其實唔係藩國
至多係朝貢 (即古代外交貿易)

中國夠聲稱蒙古係中國元朝, 照咁計歐洲都係中國領土

周朝封建制，商人楚人越人只要向天子效忠就可成為諸侯國，好似神聖羅馬帝國下面既諸侯，除左諸侯國無得選皇帝之外兩者都好相似，但蕃屬國係第樣野來

中原中心史觀唔會接受蠻族入主，最簡單就係將入侵自己既外族都發明做自己人

china支那最初係指中原地域
經魏晉南北朝 五胡亂華後
已無支那

果三韓係朝鮮半島南部小國。北部都係東夷系。高句麗唔關韓國事。新羅就關。

後來渤海國又興起，再到遼人，金人，蒙古人

朝鮮人只有臣服既份。元室大亂時，高麗狗都撈到d油水，但冇耐又有朱元璋。

唐室滅左高句麗後，少插手朝鮮半島。

中國民族中,有俄羅斯族
所以俄羅斯都係中國領土

奧巴馬擁有非洲肯尼亞種
而奧巴馬做過美國總統,所以美國亦係非洲肯尼亞領土

問：為什麼外族入侵時期也是「中國」？
答：因為外族進入「中原」就成「中國人」

問：為什麼漢狗入侵朝鮮時期不是「朝鮮」？
答：因為漢狗進入任何地方也就成了「中國領土」

文翠珊會唔會好似習總咁智障？

咁棋王計法日不落帝國已經佔有大半個地球

當地球重係一塊未分割的陸地，已經是屬於中國，所以地球是屬於中國。

中國曾是蒙古一部分

魏晉南北朝400多年
胡人入主中原 趕盡殺絕漢人
跟漢人通婚 再披上華夏文化外衣
成為中原主人

侵侵應該玩鳩習習

話習習講過：海參崴，庫頁島都曾經係中國領土，挑撥鳩佢同普京。

到底全世界係中國領土定係韓國領土

高句麗就算唔關韓國事都唔會關支那事，除非你認為高句麗係中華民族既一部分（所謂東北少數民族）

咩呀
未聽過戰國七雄咩
齊楚燕韓趙魏秦
韓國仲唔係中國人
泡菜都唔識歷史既

"習近平到底有沒有在川習會上這樣說，川普有沒有會錯意或誇大其詞，口譯有沒有失誤"

講過就唔好劣...仲要搵報紙包底包到咁

咁中國曾經係清朝既一部分？ 同呢家個政府有無關係

北京曾經都係中華民國既一部份

侵侵意思係咪話
以前曾經統治過地方不能說是"自古以來。。。是固有領土"
暗示台灣 南海。。。不是現今中國領土

支那人每次都會問返人轉頭"漢人定義係咩"
總之到最後邊個寫中文，用中國文化就係中國人
但西藏新疆又唔知點解唔適用

百濟，新羅，高句麗，朝鮮
國內啲人連藩屬國同領土都唔識分

想問咩叫"中國/中華文化"？
中國文化係指中原文化 嶺南文化 西藏文化 滿洲文化 新疆文教 蒙古文化。。。？
中文係指漢字 殘體字 藏文 ...?

朝鮮部分土地原來係中國管治
後來送左比朝鮮
唔係侵佔返黎

未必整個，但北韓塊地有部分係

春秋戰國時代
炎黃子孫領土
只係中原黃河流域一帶
秦漢就四出侵佔殖民

衛滿朝鮮：唔講都唔知你支咁好人

屌元朝同其他嗰啲乜乜汗國都唔撚同

呢堆都未算係「藩國」, 只係朝貢外交

領土、藩國、朝貢國係完全唔同既概念黎
成日混亂地搞埋一堆

朝鮮半島有無曾經係「藩國」？

在地理上，藩部包括蒙古、新疆、青海、西藏以及黑龍江的打牲部落。《清史稿》云：「自松花、黑龍諸江，迤邐而西，絕大漠，亙金山，疆丁零、鮮卑之域，南盡崑崙、析支、渠搜，三危既宅，至於黑水，皆為藩部。」

都未包括韓半島！

The china is the one part of the korea (支那是韓國的一部份)

以前有中國咩

屌韓半島唔係中國藩國，咁清廷做乜on撚99派兵去幫朝鮮平東學黨，又同日本開戰吖

自古以來 中國屬於南泡的一部分

PROXY WAR 既野

西藏一度打到唐仆街, 香港洗腦教科書一直唔提

只係吹噓「唐國盛世」乜乜物

因為清國末年, 開始想學做列強去搵殖民地
日本同清國係朝鮮半島, 本身就係爭奪殖民地既行為
當時韓國係玩「事大主義」

講多少少, 朝鮮對清國黎講, 的確唔係藩國, 而係準殖民地
清國係朝鮮係有租界的, 仲有治外法權, 唔係殖民地係乜?

任何朝代都冇可能由開始到滅亡都係盛世，唐代確實喺前期係萬邦來朝，完全稱得上盛世，安史之亂之後國力大衰，教科書有講，亦都冇話嗰時嘅唐係盛世，吹噓之說純屬無稽之談

連登好撚多大中華膠
証明中史科取消係明智決定
讀壞腦

鮮卑同朝鮮都唔識分，仲沖出黎柒。。。

所謂對其本國已往歷史略有所知者，尤必附隨一種對其本國已往歷史之溫情與敬意

自成吉思汗以來 XXX 都是中國的

講到你支好似好唔中意介入別國內政咁

日清戰爭就係純粹兩個帝國主義國家爭奪朝鮮半島控制權

美國都曾經 比英國打到入華盛頓, 仲火燒白宮

痴LUN線, 你錢穆上身呀?
錢穆轉頭就滾左去台灣, 仲死埋係台灣

有無講比西藏打到仆街先?

有無講呀? 唐 VS 吐蕃戰爭？被打柒, 有無講？

有

你上堂訓教無聽書係到亂屌人

笑撚到仆街

不過中共9up勿認真

新探索中國史4下
冲出嚟柒

過幾年出兵平定朝鮮叛亂分子

地球40億年物語

大家都係蒙古人

其實china係指遼朝嘅契丹人